【反三中商】自由亞洲粵語電台：另類書店與社運共存亡？如何走下去

香港租金昂貴，加上政治環境越來越收緊，有另類書店則越搬越高，放棄統稱二樓書店的生品牌。有書店東主表示，社運熱，生意也熱，社運「退燒」，生意就越來越難做，有的更已經無奈結業。（楊默 報道）

--------------------------------------------------

自由亞洲電台 (Radio Free Asia) 總部設在美國華盛頓，為言論自由受限的亞洲國家和地區提供完整而免費的新聞報道。致力以多媒體形式發送新聞，成為一個讓大眾獲得可靠消息的平台。

旺角殺咗街，更加難做

幫趁三中商死全家